點解台灣啲油管viral影片全部都係要一條片loop七八次=.=

有時無聊睇下油管推薦嗰啲台灣"新聞"網站reupload國內/人地外國啲viral片
次次都唔明點解佢地一段野要loop幾次=.=
驚人睇唔明?=.=

哈..你唔講都留意唔到

等條片長D

哈…你想侮辱亞洲文化核心？

油你老母

我唔係想講亞洲第二高等民族啲流行同網絡文化像垃圾一樣令人骨痺=.=

my left stroke just went viral

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

drake